成班傻閪排隊買老婆餅 膠化晒成件事

仲要幫襯間黑底既 屌你老母咩

幫襯恆香老餅家=支持十八鄉

代表十八鄉多謝大家

成班傻閪

屌你老母啊